林作記者會撚到鍾共一仆一碌

林作=波台式撚狗
鍾共=cctoy式細蚊仔暴怒

果然藍絲都係唔講道理，比人撚一撚就發嬲

鍾培生=終於賠上生命

暗示cctoy都係藍絲？

思想上同藍絲差唔多
只係揀啱咗政見

生狗個樣嬲撚到

衰啲講句 有半年時間比佢操 我怕林作會打撚死佢

牙共咁大個仔係咪未比人撚過
d擦鞋仔擦佢鞋就以為自己把口好串得

點新聞

作仔明顯高幾班

似係溫室小花未見過世面 但係又以為自己好有料
佢依啲人無父幹似係會行乞

林作係正常人標準 波台求其搵條友同佢咀嘴都爹到兩句 唔似鍾共嬲爆爆死狗咁嘅樣

條𨶙樣拎老豆啲錢去搞電莖 一次冠軍都未贏過

要迷作哥了

鐘共算唔算暗瘡版美斯

條撚樣搞電莖荼毒年輕人 正一賤種嚟 幫下窮學生買日常用品好過啦

人地牛津畢業都唔會夾雜英文。另外個位就成日夾雜英文，好明顯低質

瓷器撼缸瓦
作仔快啲打到鐘培生變白痴

美斯憑自己實力攞世界杯亞軍 條友仲玩緊業餘 老友

美斯個世界盃亞軍靠阿古路迪馬利亞，鐘共靠佢老豆同佢老豆個老豆

佢夾雜啲英文咪又係話人fucking piece of shit
似係真嬲

屌你老母 拉

嚟嚟去去得fuck同shit 好似啲柒頭mk永遠得屌同撚咁
今日係成世人第一次對住個正常人即刻成碌柒咁

咁小氣嬲鳩左!?點做男人呀, 做返男仔罷啦

鍾共真係好難睇......
好小學雞囉
出到黎.....

鍾共真係似由細俾人讚大唔撚俾人串得嗰啲人

鍾生剩係識piece of shit

我地文匯報有咩問題先？

駁唔到

財大氣粗係咁，但係啲錢唔是佢搵的

第一次有人埋佢身唔係擦佢鞋搵佢著數

完全無氣量 就算比佢打贏 林作會值得更多人尊敬
唔似條傻仔為啖氣出100m打人但係又要嬲豬

林作發窮惡姐

咪玩膠啦 作狗你係代表黃圈

鍾共堅柒

Piece of shit x2046

林作團隊係咪洗緊連登版 唔好煩啦 2個都小丑

點新聞=文匯大公

連登仔慘到要睇呢啲

睇完對林作改觀

一陣我打輸你地個個唔認我係黃

林作係連登好撚多打手

個tone好爆機達鳩up mode

中肯

100分
講得好
無撚有錯

林作 vs 鍾狗
=
Ksi vs Logan Paul

咪又係pr show

暗示波台式撚狗=弱撚智但覺得自己好高尚

到時你果100m拎1m出黎搵人幫你洗白咪得

今ROUND真係林作先贏一局

第一次覺得作仔唔係咁差

全世界踢波嘅人都識美斯，有一日全世界打機嘅人都識鍾共咪係囉

你=鍾共

林作咁快用一球請打手

USC同牛津
真係有太大距離
裕美都識揀

終生想贏
只有一條路
唯一辦法：溝麥明詩

我地黃友不嬲唔夠人打 黃絲見到警察多數都係縮

垃圾鬥垃圾，自相殘殺

你免費幫我洗得唔得

咁就難d 打機班友個個都有暗瘡，好難認

林作食先已經贏咗啦

好 到時你條女免費比我吊一次

到時佢可以話自己係一手用家
難道作仔有證據disprove????
我唔信佢有keep處女血染紙巾/床單

講咁多廢話做乜鳩
一句講哂 幾時打

拉

佢條女不嬲免費

9月

作仔原來咁猛料

鍾培生一LIVE露哂底

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po批鬥po出現，spin走47人事件.

多謝你

我條女平均每日比4.58個男人開鮑

弱智先會睇呢2個人講野

鍾狗真係以為全世界都撐佢
風向一早轉左撐林作啦

屌哪星 9月先打 而家係度鳩up

好似波台vs Cctai in real life

呢個真

兩隻小丑
支持培生

睇番純咀炮
林作真係屌打
講野幾風趣

點新聞係大公文匯旗下，咁多sources都唔揀

打手？
有冇睇片㗎你

認真如果佢無父幹加唔係成長係咁既環境 我肯定佢衰過m記金鐘連登毒撚啦

I’m a fucking champ

笑撚死

我出世咁耐都無人咁逆我

依家連登開始吹奏林作 依位會員算唔算行得太前？

有位會員一直為林作發聲 係大家唔珍惜

買埋晒啲九線韓仔

韓狗通常都係黑哨
班撚樣個個朦豬眼視力邊夠中國人勁

佢親身示範動怒

Look at me, I'm a fucking champ

手震震咁打字

林作真係撚狗咁撚

一睇就知道邊個有質素有家教有讀書
唔係話林作好
但係同終賠生比
佢就真係a piece of shit
講真終賠生唔係富三代靠爺幹
佢撚有間電競公司搞 讀到名校咩

溝咪輸左囉, 執人二手喎

有人鍾意你架林作❤️
支持你打柒隻鍾狗

有個記者叫林作打疫苗實際D
笑到仆街

屌鍾培生前幾日先話林作滿口粗口，今日佢咪又係係咁爆粗。

雖然係作仔on99去挑人機在先 但鐘共個個有錢人大曬個樣 講嘢又自負 真係好乞人憎

所以撐作仔打柒鐘共

有無第二個source嘅link
無理由幫文匯賺點擊

波台求其搵條友都林作level
係差在無父幹 搞到成班要做五毛乞食

調轉咗喎，鍾共似波台多啲

講真由頭到尾都係林作贏到仆街

要贏林作呢類人根本就係要唔理佢

唔覺

打柒小學雞鍾共
Champ wo

三世祖成個細路仔咁俾人撚
又唔夠人串就彈幾句英文

真係打過比賽

鍾培生真係低幾班
林作雖然好膠但成程幽野得體

真係撚狗咁撚
講真比你打贏林作又點，自己一路練開打一個宜家先學嘅人
100萬袋袋平安
鍾生同電話騙案俾人呃啲傻鳩差唔多

9up trash talk

不過由佢把口講就少少柒 打條路人都咁撚燥

作哥

勝之不武
輸就柒到仆街
林作點都贏

Diu你 大大個點新聞冇人屌

作哥派膠撚人功夫一流
林作: 我阿媽比我睇重果一百萬

依間嘢算持平 200m串政府都敢播出嚟

咁我仲有阿媽

Piece of shit
Piece of shit
Piece of shit
Piece of shit
Piece of shit
Piece of shit
Piece of shit
Piece of shit

屌你老尾條片lag到以為自己隻眼有問題
執柒左佢啦upload啲廢片

林作明明乞人憎啲都覺得今日佢羸

條友都係搏林作平時柒開以為啲人會笑林作

林作話晒都同過g峰辨論

好心記者會就大方啲啦
成PR都幫唔到佢仲唔炒（雖然係佢自己on9)

2個都傻，但一坐埋一齊，姓鍾嘅真係on99一味淨係識piece of shit
又話人一文不值，咁你咪仲on9拎100萬出嚟打仲要同個一文不值嘅人同一個擂台傻閪

樓主睇開
你明點解啦

鍾： 用7位數字打柒一個人，全香港得兩個，其中一個係你

林：另一個係邊個？

笑左

鍾sir 話全香港有兩個人值得用七位數字打一個係林作

林作即刻問返佢另外一個係邊個

着冇聲出兩邊都

應該諗住好多人撐自己，點知林作仲多人撐

有無人同我一樣
對林作由黑轉粉

唔好理啦
make stupid people famous

溝另一個10A囉

呢下柒到仆街 唔敢答

係囉

無講埋

我都想知

兩條垃圾班打手死全家

點新聞....LIVE?

有無另一個10A又係港姐冠軍？

黨媒

好想幫林作剃咗側邊嗰啲頭髮，好撚柒，瞓醒唔洗頭咁

已圈粉

林作團隊上線了

再搞返個選美冠軍比佢
再唔係溝個電莖10A

唔會係鐘生自己掛?

第幾分鐘

如果你想成為林作下線，請ig direct佢

可能係TOYZ

波台專用髮型黎 請尊重

其實係邊個

林作識玩應該攞完錢撥開一筆攞去支持醫護
踩多鍾共一腳

成日講撚到自己白手興家乜乜77
首先有料嘅人唔會成日讚自己先啦
同埋問心冇你老豆撚有今日咁風光咩

支持作哥
浸過Mmc 浸除人都醒啲

睇完條片好想林作打贏

LOOK AT ME IM FUCKING CHAMP媽啊好柒

未睇都想

本身都想睇下林作俾人打到不要不要
點知睇下兩個既談吐同舉止
就真係冇興趣再理呢兩件小丑
鍾共真係柒撚到冇眼睇
日日拎個兩句shit扮野
真正講野根本胸無點墨 淨係識講打講殺
如果冇屋企啲錢 身邊人鬼會理鳩佢咩
仲可以俾佢以為自己人上人不可一世咁？
林作就不嬲都係小丑黎
啲行為嘩眾取寵搏上位
不過今次起碼俾人睇到對住鍾共不慍不火
冇鍾共果啲恃財傲物既閪格
總結大家都係shit 打和啦super

點解影到林作個頭咁大係咪飲開三鹿

利申打口水戰邊個嬲邊個輸，林作先贏一局

我都好撚想打真心
有成球
一定會操到變一拳超人

求機會

鐘培生成個中二病傻西咁
成30歲人講野仲勁幼稚

你又柒既 個個都值得人俾錢打咩 照下鏡

本來無話支持邊個，不過睇完個記者會，竟然想支持林作

林作口才真係屌打鐘共

打拳之前係咁，不嬲都係有火記者會都要打
你真係唔識個喎

我仲以為個口水戰會高手過招係咁玩語言藝術互串
點知鐘培生剩係識叫人piece of shit同人生攻擊
d質素低到

鳩估林作上台食一下即訓底，錢又袋埋，人生氣又拎埋，再笑鳩對家到2046

臨死前作得就作

支持林作

連登9成人口材都好過佢

未有機會睇，但有無破壞之王個記者會咁有娛樂性？

到底幾時打？

半年時間林作會唔會操到變張家輝咁出場

TOYZ係第1個 佢係第2個

林作學哂黃圈D口材，知道人鍾意聽啲乜

讀開書個腦係大啲 我讀大學讀到5頭身

林作做嘢應該真係好撚掂
抵佢上位

應該老公都係姓林

發咩窮惡？ 林作假假地都住半山 生活要咩有咩

林作擺明撚9鍾共

犯國法

都要比我打下飛機嘛
幻想下打爆完鍾共係咩感覺嘛
再幻想埋又有一百萬收

Dllm 點新聞

牙作

笑撚死

林作真係好掂撚到痴線

林作有少少陶生影子

係要篤眼篤鼻 整嬲你

等睇YouTube演算法不停推啲黨媒去各連登仔既YouTube recommandation

終生成隻cctoy怨婦噉。

論口才 林作屌打鐘生
利 偏支持鐘

好憎D以為自己好好打睇小人

點會
林作扮假膠談笑風生
鐘共就係認真撚淨係講粗口人身攻擊

好坦白講呢round鍾生真係輸哂......

擺明想做接班人
陶傑都收佢做徒弟
但可以再風趣啲

黃毓文vs陶傑

培生啲電莖手足仲未進場既

作仔同鍾生雖然兩個都係賤種
但作仔口才係的確高過鍾生幾班

點新聞仲可惡過林作

買作哥贏

人哋打拳之前講呢句嗰啲全部都係有個腰帶係枝咪前面，如果唔係邊到champ
你似係真係唔識嗰喎

平時同朋友D 9up應該好好笑

鐘 個樣睇得出真嬲

拳賽記者會不嬲都係咁
要有火花

有名你叫中培生
同終共一樣咁柒

又捉一隻

最搞笑佢享受做小丑

我一直都以為係

林🐶真係好撚柒100萬人地當玩狗
連登仔=林作

佢勁嬲

今次想安咩身份俾我

屌

想佢地快撚D打

咁先好睇 上到台先有火，練拳嗰陣先有鬥志

鍾培生嬌喘一聲，倒在林作的懷裡，呢個時候，鍾培生眼如微絲，濕潤雙唇，微微張開，口中噴出猶如蘭花般的香氣。對著如斯玉律，佛都起了動心。林作一手摟腰，另一手偷偷從鍾培生的胸襟慢慢滑入，在那豐滿的雙峰附近，隨處遊覽。而鍾掊生的慾火再也控制不住了。

你仲癲撚過d藍絲屈鳩咩黃絲天使個d廢老

睇完好撚想林作贏......
終共成隻小學雞咁
林作EQ好撚高

點新聞係紅媒
日日抹黑民主派，請唔好貼link

可唔可以改做mmc

你睇埋林作啲po
佢唔係EQ高，只係泯滅人性，面皮厚冇底線
平時死人撞車新聞出嚟sell 保險
消費死者，死者嘅家屬一份佣金都冇收到

100m

原來已經加碼去到1億

本質上一樣

爛面佬原來修養咁低，好肉酸呀

都要睇下自己咩料架champ佢老母咩 冇佢阿爺佢都係piece of shit

似大亨

攞夠錢出嚟當優先投資
仲要拳賽有其他收益
同埋高開羞辱林作隻狗
十成十一定係爭女搞到鍾培生嬲到

作仔原來真係波台，樓主pin this
邊個係cctoy大家心中有數啦

比人撚都好睇既咁又

典型敗家仔
成個常威咁

鍾共真係好丟佢屋企人既架
冇料冇EQ
唔係生出黎就係富三代既話
冇價值 nothing既就係佢

之前唔識鍾生，本身唔中意林作

睇完之後，覺得鍾生失禮埋佢自己，冇品，自大，連情緒都管理唔到

幾樣野無衝突架wo

睇呢段片林作正好多
鐘培生好on9
富三代收皮啦

真 x 3

但出面報紙全面都話鐘共屌打緊林作

佢而家都係無價值喎

支持林作打7權貴鐘培生
有錢真係大哂咁 比錢任意羞辱人

擺明啦 單純為啖氣私底下打柒佢啦，搵人劈都得啦

2個on9 仔
又話正能量但又成個小學雞忍唔住氣咁

一個就聽完都唔知佢講乜，仲話牛津律師

但點新聞都串爆林作，懷疑好多妓記都係幫鐘共

鍾生出live冇pr稿跟即刻爆炸

有無人forward比76toyz睇

所以今次對鍾培生佢有改觀
公開場合都可以咁真性情
話俾你聽嬲就真係嬲爆
反之林作呢啲世界仔
喺公眾場合成班記者面前就好識做
同政府官員一樣埋位就變咗正人君子

作哥好波，遲下打柒藍屍鍾共

鍾共柒到咁小學雞

好多廣告呀

連登仲要波台post講人性

我如果好似鐘生咁有錢 真係唔介意比你哋咁話

但佢無還擊之力咁
淨係最低層次既人身攻擊

呢兩條友根本就係想出黎spin走47人
Nobody gives a shit

鐘共畀百萬人做pr同宣傳
原本我都覺得林作得個名，不過睇呢段10分鐘
真心覺得佢有料

都係 喺度講呢啲都係俾波台cctoy 當笑話
諗起林作話冇買保險死咗都死得唔抵，係自己攞嚟就想嘔

支持林作打爆鍾

好撚黑人憎暴發戶咁鐘共

講真比半年林作真係地獄式訓練,未必打唔贏喎

真係10秒ko? 講到咁大聲到時比人bin屍就好笑

林作得體啲

又唔好咁講 佢條命值錢過好多市民
條命only 唔係能力 that's all

咩事

典型藍屍比人撚兩撚就hand機失控
公開記招又shit又fuck做mud9 架係自己丟

唔怪得溝到女

冇睇
有冇summary ?

利申: ot緊 唔得閒睇

有錢仔係咁，一出世有人服侍
點似得林作咁，Mmc 都俾佢呃咗
講陰險奸詐之人
一定係林作呢啲市井之徒有料好多

林作啲咁既性格
認真練就唔係佢啦
分分鐘上去扮仆到
然後訓低唔起身10秒袋你100萬
賽後記者會仲笑住話仆親都可以claim保險架

成件事扯開47人事 視線

我係林作一定叫鍾培生簽份保險

如果我有錢課金我會輸？？？

林作完美演繹咩叫轉數 口才 一句粗口 一句中英夾雜既句子都無。

相反富三代 句句都中英夾雜 又shit 又fuck

Olleh全盛期最小起碼一線尾二線頭

林作都市井之徒.... 我都想住半山

不停piece of shit 勁煩

低質數 個腦轉唔切 又唔想輸 咪粗口狂出 仲要重複咁講

唔該你真係認識佢先講啦
乜撚野父幹
係太爺同爺幹

好耐以前鍾培生初初蒲頭
09年咁上下啦
個陣佢靠課金玩神鬼奇兵課到少有名氣
跟住就去左玩劍俠世界課金
咁佢呢就同一個朋友一齊玩啦
上年同佢朋友傾計，佢個朋友就話無同佢contact好耐
仲恥笑鍾生係on9仔自大唔尊重人，無屋企咩都唔係
身邊d朋友都係因為佢屋企d錢先同佢friend
好可憐

父系親屬咪父幹 你似弱智搵嘢嚟拗

垃圾

係呀 所以今日我同同事返工乜野工事都冇講過
even去邊到食lunch都冇講過
淨係講47人 我地咁做係唔係好乖？

拉 無興趣

完全露哂底胸無半點墨水 辯才0分
最後落到好低層次嘅人生攻擊 shit shit shit
仲叫記者zoom埋去作仔大頭笑撚死
如果無佢阿爺副身家 佢就真係一文不值嘅代表

你係留意就留意架啦
關人撚事咩事

何止呀。。。
有冇睇過佢同大師兄夾
好撚恐怖

就算以前hke
carry嘅人都唔係toyz
係olleh

最記得佢隻魔甘娜
一鎖3

星期五都ot

Toyz啦

剩係睇呢個
我撐林作
鐘共個氣量小到,咁有錢完全無胸襟
狗眼看人低,佢身為一個二世祖,話人地律師無成就,係垃圾

會唔會好似ufc咁有weigh-in?

9up?

上次後生仔撞鐘共條片我仲以為佢好humble
點知係個燥狂痴線佬

LOL就請自己戰隊既人幫佢代打上去
墨香就課完金俾人地打到仆哂街
不論正服定私服
所有game都用自己真名去宣傳自己既鐘共
係上一次俾人撞左部車既時候以為係機會啦
就沖出黎諗住食住個勢又想彈返起身

佢墨香咩幫？

認真
當年鍾生已經係財大氣粗個隻臭串

狗咬狗幾好睇

作哥轉數幾快

個陣墨魂
好似叫HKE電子咩咩
個幫有個叫性手

一冇PR幫
言談舉止都係林作壓住鍾共
口才差太遠

下 未聽過...

墨魂一定係 凱旋大戰逆天行 小討大大

做show

開始明點解當日會食到mmc

廢就廢啦

認同
二世祖淨係識講粗口
作哥全部都四両撥千斤用口才化解

佢假假地都讀完律師牌,係清洪徒弟
無咁上下點出庭呀
反而鐘共就真係暴露曬佢除左因為有個有錢阿爺留俾佢座金山銀礦外胸無半點東西,句句粗口,對眼生係頭頂

4年前

撚狗咁撚
拳都輸埋既話中共生會唔會自殺

新服黎？ 我玩果隻墨香係06-07年左右

敗筆係冇收買埋秦沛

哇真人講野林作勁咁多
鐘共似中度弱智毒撚

輸埋咪告鳩林作囉,佢至叻架啦

咁咪比機會林作show off

告鳩佢國安

班打手話係學ufc咁懶係有火藥味 不過睇完隔住個mon都聞到𤓓味

一腳踢死佢

鍾共嬲乜鳩 個樣閪撚到

Nickw一拳打撚死佢

In 林作 we 7

中肯到

林作成日做新聞
早排講防疫跳舞群組
佢就搵自己老母出嚟話佢係跳舞群組
都不知幾醒，精到搵自己親人炒作

係真嘅話都幾黑人憎 原本以為佢只係真心膠

叫埋佢黎打

老實講, 鍾共根本冇料扮四條, 以為有錢乜都得, 成鳩日會員會員, 搭個雞棚叫人課金圍爐, 然後掉錢圈養班奉承既會員黎拎自信, 真係睇撚穿哂佢D自卑心理

國安法

好野，兩個傻仔出黎，成功洗版spin走47人案

話無屋企咩都唔係嗰啲其實就最撚眼紅

明知人哋有錢先黐埋，黐完金糠仲要大聲扮正人君子
我寧願要鍾培新呢啲真性情，都唔想要笑裏藏

林作把口真係cls
睇得出係讀書撚

幾幽默個女記者聽到係咁笑

我係林作就操到張家輝咁

如果鐘共連呢樣野都完美
咁佢就屈晒機 連登仔就唔反了

有無人覺得鍾都係做緊戲
兩個大龍鳳。信左就真正比人撚緊

鍾共呢啲溫室小花乜嘢心情都擺上塊面啦
睇唔出佢真係嬲咩

真 似啱啱學識粗口

鐘生覺得自己靚仔個林作好多

仲有 no bullshit let go(佢YouTube嘅標題真係咁寫）
Fucking champ

富三代狂妄狗

又笑cctoy手足

戇鳩仔先會撐終生

可能D打拳教練讓鳩佢

連登仔愈睇死，林作愈強勁

鐘共咁有戲洗唔洗同佢做台戲呀

應該各自搵自己條女上去打

唔人去佢主場用自己D狗串林作
有冇林作patron？

咪係,30幾歲人仲好似小學雞咁我屌你個老母,屌完你老母屌埋你老豆呀咁既樣

學人之前都唔睇下自己咩料
學下星爺啲戲咪算

最多比啲j圖鼓勵下你

屌 中文合約個下先係最好笑

咁圖呢

呢隻中共狗到時拳都輸埋真係會跳

垃圾樓主

坦白講,今次鐘培生應該嬲到仆街,而家打呢場對佢真心無利
如果正正常常打,贏咗,就正常發揮,無甚特別
但如果林作一入去投降又或者踢鐘培生兩下之後犯規DQ, d人只會笑鐘on9而林作醒
仲有如果萬一林作贏埋,鐘培生肯定會被人笑一世,佢本身乜都有,成立培生培心目的都係要威,但一輸咗就仆街

好明顯而家鐘培生好想打林作一鑊,但林作而家真係好大機會入去投降

TGIF

真香港人

麻友？

兩舊屎

都唔撚抵幫

成件事林作點都係蠃，鐘共除左有錢之外真係一篤屎又冇氣量，林作真係幾攪笑

成個記者會最大得著：做人冇 PR，食屎架啦

好似達哥講野

兩個都係垃圾，完

唔係 佢真.champ嚟

屈到

所以我中學陸運會攞過冠軍，都有擺上linkedln

撚到連登仔一仆一碌

我LOL 530勝

外人用下腦佢都佢食作仔二手飯啦
麥明詩同林作係外國拍拖乜都玩過啦

佢覆句野都要問pr,但又唔理人意見覺得自己quite型，咁好撚難做喎

佢本人

南咩洲大學真係學店
鍾共冇咩腦，EQ又低

小朋友齊打交？
林生未開始就撚狗咁

鐘培生應該係想扮外國d beef,搞話題，但點知香港人唔buy以為佢真嬲

點新聞紅媒
拉

啲三世祖平時生活 應該就係有一班人佢講乜都話支持 話佢勁 佢醒 令到佢膨脹到以為自己真係好勁 啲會員其實都覺得有著數先入會，咪話我話

佢地骨子裏就當無錢既人係狗（無佢咁有錢，就係無錢），求其俾錢就個個都聽佢地話 所以有錢人只係得有錢人朋友（係唔係真心朋友就唔知)

所以當一啲唔係有錢人既人串佢 咪會嬲

調返轉，如果小超 海洋公園果啲串佢 佢就唔可能聲大夾惡

終賠生

咪踢爆啦

鐘輸咗係無端端頂唔順喺度鬧人

實係架啦，如果林作好打得既話條鍾共都唔會敢聊隻揪啦

屌你老母45毛 又扑一件

鍾先今仗輸咗
係咁爆粗 明明上一條片先話林作爆粗
同埋插咀插得唔好睇 俾人感覺林作大方啲

咁多間唔睇
係要睇點新聞

隨時最後一開打 即刻訓底話ko咗

第一round : 林作嬴 激到隻共狗咁撚燥

youtube search第一個就係 無留意sor

下～～炒作來，兩個都係扯貓尾，博關注。

toyz

睇佢啲對答幾不可一世狗眼看人低

it is true la

太撚戇鳩啦鐘培生，而加希望林作贏
完全唔明白鐘培生嬲嘅點喺邊

入到去其實點都贏，打贏就固之然贏

輸又正常（只要係認真打 分分鐘啲人話佢有體育精神）同埋預鐘培生又會話人地廢 話人地點
之後反而俾人笑佢無體育精神

就算即時投降 我地最多咪笑佢on9 反正林作又面皮夠厚，又無所謂 仲有100萬，到時反而鐘培生嬲到仆街

我諗呢句 piece of shit 令佢最深刻 ?
可能佢覺得呢句可以羞辱人?
因為有人咁羞辱過佢?

林作好有一種笑看風雲 處變不驚既感覺, 撚到個詹培忠成個傻仔咁

同劉鳴偉有咩分別

作仔師傅向柏榮喎
係咪以前佐敦山林道果個？條友堅料

仲帶住果種陰陰濕濕笑容去撚鳩條傻仔好頂癮

睇呢兩句嘢已經可以知撐邊邊

同cc 台話五毛pr狗已block一樣

鍾培生個腦好似裝屎咁
畀林作撚下就即刻原形畢露 爆晒粗
完全零EQ

佢不停講自己係fucking champ
呢句野係抄邊條友
定係打拳係有咁既術語？

因為為左比大家睇
證明做大龍鳳

即係藍囉

椅子邊夠打

只係呢9分鐘幾裡面
林作真係由頭贏到落尾
鍾培生個樣串串柒柒唔在講
每次開口講嘢都係piece of shit
林作講緊野又係度piece of shit
最基本尊重都做唔到
富三代應有嘅文化教養都冇

林作起碼帶得到個記者會氣氛
亦都好坦承用一個輕鬆嘅方式去應付返鍾培生啲攻擊（鍾培生問林作 有咩人鐘意你 果度）
我係記者都比較鐘意林作個應對能力

如果只係睇拳賽話想邊個贏，我會撐林作

個PR都幾廢下

唔洗咁認真 呢啲純粹炒作 如果有睇開ufc 會知道 開賽前就 班拳王見到對家就好似見撚到仇家咁 係咁講trash talk 打完之後又會握返手 變返兄弟 睇死佢兩個打完之後變fd底

唔係話要幫鍾山，但係林作自己都本身爛口到仆街

只係佢喺記者面識做，鍾山明顯EQ低一班

不過當然有機會兩個一早夾好，無人知

心理學上來講應該係咁

鐘生額頭刻住二世祖
唔係靠父幹嘅話
佢自己先係piece of shit
人哋講緊嘢係咁叫人收皮好黑人憎

On9
梗係你鍾共pro啦

我就唔信夾好啦，夾到嘅話都應該係林作做打把位啦

雖然兩個都乞人憎, 但鍾共EQ真係好撚低
林作好似開棟篤笑咁, 片入面仲SELL埋保險
擺明當條傻仔係水魚,
就算打輸佢執1球已經嬴啦, 唔通佢打贏林作全香港真係當佢英雄咩
鍾共又真係比佢撚到嬲嬲豬未開波鍾共已經輸1球再比林作撚化

終陪生呢一句一定係最後KO果下

論記招表現
林作真係完勝

咁林作抽死人水都勁真性情

點解一個記者會變成咁
本身支持鍾，林作條友太on9
睇完記者會 唔同哂 ，鍾未打先輸 俾林佢撚到著哂火
果d睇低人既說話，平時拍片講冇問題
但唔應該係記者會上講

林作表現到自己學識 風度 教養 幽默 處變不驚 贏晒

推 有興趣

鍾生個PR食得屎啦
就算話記者會做戲都好 安排個咁既角色比佢做 成個image無晒

但你又入左黎

好似睇緊外賣仔同黎明空手道師兄決鬥咁

咁搞法未必冇得打

林作得體好多，果然係才子

林作喺記者會都無介意啲咩去做下把位又肯自嘲比人笑吓，表現又大方得體，明顯個氣量大好多，政府官員會咁做？

講真一定支持林作呢個外賣仔
培狗EQ低撚到

到時鍾共私底下俾多1千萬林作叫佢輸

笑死，自己挑人機，無人對自己有興趣問自己問題，唔係傳媒焦點自己又嬲

我都想懷疑係鍾生為咗自己個YouTube channel 炒作，但說服唔到囉

林作無論口才定幽默感都好過黃子華多多聲
學下人啦

唔差在政見都藍埋
人為求生唔係求死
撐下共黨但有得苟且偷生真心唔介意

綠野仙踪

冇問題 但呢個頻道直播啲留言藍到黑

冇＄鬼有人理佢 中山
D會員終極跪地賴鞋底 留言咪又係 想一個機會 一個每個香港人都想嘅機會
相反 林作 大方得體D
2個 其實都離地 但係我撐平民組

如果佢因為咁樣而想炒作channel人氣咁佢真係太失策，公關層面輸撚哂

之前d人太高估鍾共既eq同iq
佢似係自己衝出黎柒 仲要倒貼1球
身邊班pr㩒都㩒唔住佢

咁都比你搵到位幫鍾共含
小家無禮貌eq低心高氣傲都比你講到真性情

林作有時都自大，但佢點都唔會有種狗眼看人低嘅feel，而且林作份CV/學歷/專業知識層面/口才轉數又真係自大得起

有啲藍絲仲理性過黃 你會知點解佢地會奶共

所以咪話炒曬佢啦

而家覆水難收，之前建立嘅好好形象一下崩壞。抵撚死啦依個先係佢嘅真本性呀，閪人一個

嘩 咁爛口...我好京京

其實諗落林作點都係贏家唔講贏 就算輸都賺晒曝光率 佢個形象又差開 輸都唔會覺得柒

都唔知佢嬲乜春

佢以為咁樣型，pr叫佢唔好咁佢都會照做

擺明笑緊佢

本來都好唔鐘意林作，但睇完個記招之後好想睇到林作打撚死鍾共，支持林作！

有錢生存，你理得我藍定黃，平民一個改變到乜，又唔會敢參選做改變，不如支持政府，有得開心下仲好

有冇睇佢條youtube片，pr叫佢唔好做都照做...

阿作加油，打贏個三世祖鍾共

洗乜加密，鍾生有ac

你又有道理喎佢上台做小丑呢樣我覺得真係做得出
不過佢話揾果個師傅係勁人，係認真教既，會唔會比到機會佢做小丑

鍾培生 我是你的狗

聽得出佢平時就係咁鬧d跟班，黑人憎到呢

鐘共平時D片都口窒窒成個弱智咁

毒果d 片好似pro 終共?

林生反正都唔要面同你玩，你仲要搲爛晒塊面，比我係林生直接打輸佢袋埋你果一球，你點都肉酸過我

不嬲都係，佢概本nothing to lose

本身仲要係sell保險，有乜事起上嚟又有錢賠，又宣傳到保險又有幾重要

呀鍾生想搞起個會員制同佢YouTube channel ，掉100萬俾林作，仲要請其他人上嚟炒熱氣氛，又要做宣傳，場地乜乜77。

人哋就低成本賺錢，九月先打，有死半年俾佢做宣傳賺錢。日日影自己好似外賣仔打邊爐，媾女嚟做吓公關宣傳又有錢賺。

呀鍾生條數真係得佢先識計，我又只係個窮撚，又唔會因為佢決鬥而俾錢睇佢打交同做佢會員。佢咁有生意頭腦我依啲死窮撚點會明白

唔係話支持林作，但鍾生生得又唔討好，講嘢又柒，好難得吸引到我依啲低質膚淺窮撚死港女歡心。人哋林作都生得幾搞笑，又真係幾幽默，我緊係好膚淺咁想佢贏但點計佢都無輸

咁本身都因為鍾生就真係得錢而乜都無先會吸引左呢d黐金糠既人，如果佢自己係有料，有d強項，或者叫有d墨水黎做招牌既話，咁會有班志同道合既朋友。既然佢無呢d真朋友，證明佢真係只係用錢黎做自己既招牌。係佢自己攞黎。

有冇咁撚柒低EQ啊？笑撚死林作都好野，撚到條青面雞嬲到仆街

鐘共三世祖野蠻人，邊識做戲，佢身邊全部擦鞋仔。
一句完整句子未完，啲擦鞋仔都衝咗出嚟估佢要乜，所鐘共變咗弱智咁，連一句完整句子都講唔到

其實有次佢上港台午夜講場講野都有文有路

其實姓鍾果個嬲乜春？
嬲咪輸囉，係咁有信心嘅話又洗乜勞氣

話人on9 又痴埋去, 傻鳩黎

i'm fucking champ柒撚到震

擺明炒新聞啦

原來以前TOYZ講嘅有機會係真

EQ高好多班

真係好有何金銀VS大帥兄FEEL

笑撚死

注意翻
點新聞係文匯報旗下

完全唔覺鐘共為左做效果會同林作夾
鐘共呢種人最緊要就係面
今日個記者會係人都睇得出鐘共俾林作撚狗咁撚
鐘共會同意呢種咁落佢面既野?
班話佢地夾埋做大戲既諗真下先啦

佢自己出錢俾人打算唔算係另一個

林作鳩up幾好笑 語氣同節奏有啲似達哥ff 但鍾共係咁打斷人地講野
依鋪我撐林作

林作 = 垃圾死廢青

連登仔撐林作因為同佢同一類人都係loser
林作擺明講咩都諗過度過想操控你地，同情佢，又話咩代表普通人打權貴扮撚曬野

鍾共就真性情,我覺得幾型，不過係連登有錢人係原罪

No bullshit let’s go x 2047

仆你個街

現實你都係一條冇撚錢狗眼看人低果隻

完全正確呢幾年聽過最啱既一句説話

I’m a fucking champ

點睇得出

讀咁多書先值得比佢打 應該得罪哂下面班記者

屌你近排都撚緊個cctoy傻仔

無人同情佢 純粹覺得佢撚狗咁撚 你做乜

點新聞中共㗎喎屌

鐘生本人 定係佢d pr?
冇用架 林作真係高幾班

馬會開唔開盤 林作2.55 鍾培生1.43

頭幾頁啲人話撐林作喎

鐘共真係好柒

一味屌屌屌閪面人生攻擊

唔只高幾班，係好撚高招，撚完鐘共同時間撚埋你地

鍾生成個小學雞 俾人撚兩句跳撚晒制

點直播藍定黃？

不過冇所謂啦，撐邊邊都係on9

上台打鐘共一拳之後投降

好多後生黃絲都係唔夠人講就爆粗，同藍絲一樣

林作講野又幾好笑喎

嘩屌你咩
用個咁多人follow嘅page po埋啲咁嘅野

唔見喎

冇人講林作老母對腳

終培生咁沉唔住氣死硬啦

屌你點新聞藍架

林作： 打針有你250萬，但都唔夠打終培生咁好玩

藍絲套路

林作撚我哋啲咩？
連登純粹睇唔過眼鍾共唔識尊重人，目中無人，先想林作打柒佢
唔代表林作唔係小丑，事實喺記者會林作係得體好多，講事實有咩問題

垃圾都理 ？

一來就同前律師+呀叻式口技既林作,普通人都未必接到招

咁都幫鐘生兜到, 勁
建議你去in下做鐘生PR 因為佢今日真係柒到仆街

笑到肚痛

神回問

對鐘生都無咩野 反而覺得林作好煩
但經過依單野 好想睇下作仔打柒鐘共
作仔好唔好柒呀

話人係一坺屎，真係好撚型喎

平時連登咪又係咁屌人，而家人地公開屌又唔得啦?

fucking champ
贏過乜嘢
你話canelo講就話啫

巴打有冇荀工介紹

好小學雞

所以話，幽默感真係好重要

完全對麥明C前男友改觀

鍾培生 富三代 毫無貴氣 口出狂言 唔尊重人
林作反而有氣度

要搞氣氛吖嘛

典型 二世祖 ABC格
串柒柒 講兩句就加句九唔搭八英文

呢個真係成個訪問最好笑

笑撚死鍾共腦中係咪以為mayweather vs mcgregor

終賠生 輸撚哂
比佢打柒左作仔都無用

本身對作仔觀感好差
今次個發佈會後 有改觀

一個真小人，一個偽君子。兩個都on9

林作：打針唔好玩，打佢好玩嘛

林作柒就不嬲知
點知鍾共仲撚柒

原來兩個人同一日生日

智商依家野真係天生

你冇撚on9啦 唔好咁笨柒好冇

林作係扮柒引人注意，鐘共係天然柒而自己唔知

唔踢波都識啦

連登仔唔係睬林作，奶鍾生架咩？
點解依家又讚林作

一個係企喺度嘅你，另一個係訓咗喺度嘅你

你係連登同人互屌都唔會鳩打粗口算啦
不如你上網search篇粗口
照copy算啦
好似弱智仔未開發大腦咁

鍾共係咪以為自己好型
講黎講去都係嗰幾句

笑撚左

到底幾撚唔知醜先會咁講

究竟9月會唔會有直播睇？

好中point
林作係假膠
鍾共係真心膠

本來WFC,宜家想睇鍾共比一打獲，句句big piece of shit，好7on9

鍾共咁撚自大
撐作仔

屌啦 佢鐘意買起成個拳賽都得啦
人哋知佢有頭有面都就住打啦 唔想搵食咩
係佢自己成日開口埋口Mayweather
以為自己真係好撚勁 照下塊鏡先啦
佢只不過係個有錢嘅連登仔嚟咋
佢就真係消費人啦 Piece of Shit

即係咁。你有一個好撚想打既人。但我有錢我就用錢黎合法法比我打柒佢
連登仔比人屌老母。最識講：你咪屌囉

原來面皮厚=EQ高

我兩個都覺得on9
但D人咁撚撐林作我就覺得撐個D人仲on9過呢兩個傻佬

究竟咩事佢會嬲撚到咁呢
最尾仲叫佢2個對望再行近D果度真係笑撚到仆街
影相擺POSE又係

鍾培生: 培生培心會員培生培心會員培生培心會員培生培心會員培生培心會員培生培心會員培生培心會員培生培心會員培生培心會員
係, 鍾生你好有米, 派$比我實支持你嫁
唉咁認真做咩姐

迷之自信

支持麥當勞道Pacquiao 林作

好撚好笑真係撚狗
睇完記者會支持林作

成日聽錯o左 I’m fucking trump

林作位就上埋 鐘就比人睇到eq低
宜家件事林贏咗9成
如果贏埋場拳實 鐘真係搵窿捐所唔掂

林作好撚吹得

林作以前同19 d youtube 片根本勁正常好有學識

鍾共由細到大都比班擦鞋仔拜慣，真係以為自己人見人愛

Derek dot Love

觀念正確 我唔理林作有幾7都好 我只係想鍾共俾人打柒一鑊

幾時開盤 想睇連仔點樣支持林作

佢俾林作個嘅第一份都係中文嚟

林作即刻撕9爛埋 笑住話中文合簽都係第一次見 話0分重作鍾共好撚肉酸啊

林作把口實媾死女，唔怪得10A

揾極都揾唔到

完咗之後既訪問左右

約

佢係咪睇得多McGregor/職業拳手互屌覺得好型.
自己又模仿,但出黎效果勁柒又串唔到林作

支持林作
打鳩二世祖串串貢

鐘共都on l 7 99 咁撚型，咁撚有錢，會唔識黑社會？分分鐘俾10萬打到林作脆地再係社交媒體道歉啦

鍾培生啲說話好失禮就真串唔到人一味人身攻擊
成個on9仔咁睇到都尷尬

我屌 咪撚玩喇
咁鍾共有證據？佢開直播同10a扑野我就當佢贏囉

打唔斷呢下先好笑

唔好話林作，你話打贏鍾共有一球，輕十公斤我都怕鍾共俾人打死

2分10：叫佢返去打飛機

邊個記者朋友

認同一個預咗會俾人打死嘅人你俾半年時間佢！佢肯定瘋狂練習啦

想知點打法 boxing 定泰拳 定MMA

g持牙作

啲記者似佢自己人

由話要比一百萬個無賴打拳果一刻就輸左

最尾問點解覺得林作值一百萬 鍾狗答得柒撚到

點解唔可以串得好d
口才咁差

培生會係咪頂盡都係得呢啲表現
咁好笑得唔得㗎

林作係讀過牛津
又做過律師
點解鐘培生仲好意思成日夾雜英文嚟串人懶型...

林作軟皮蛇啫冇乜特別

反而成件事係鍾共自柒，柒撚到出晒煙仲以為自己好有型嗰種

咁佢都唔差既…

可能諗諗下都覺得自己好似柒左 無啦啦俾錢人

投岩胎係幾撚重要

林作值100萬，鐘狗冇佢父母一文不值啦

真係好撚好笑
好嬲好嬲

唔睇記者會都唔知林作咁撚得

有冇培生培心會員share呢個post比鍾生
到時佢好嬲好嬲又撩連登仔上擂台打就fat fat

把聲好撚滑稽 柒撚到傻

簡簡單單,支持鍾培生

佢可能根本就係嗰啲😂

Boxing

真心問

其實佢地係咪想學人地，拳賽前果d 互窒互兇？

鍾培生好似認真左？

嬲到

你都戇撚鳩

唔鍾意林作都要講句
呢場波，未踢林作都羸晒啦

underdog 發奮圖強，為左谷底翻身 捨棄專嚴，訓身拼搏的故事
vs
二世祖財大氣粗，無家教無內涵，用錢撻人...

未打已經羸在一局

搵幾件蛋散打下業餘水平都無嘅拳話自己冠軍

屌，根本呢條撚樣個人生咪就係得佢daddy囉

下你食開屎架？
係咁fucking shit shit 撚唔識咩？
你咪一聽到幾隻英文單字就扯曬旗

仲要個咁有錢ge富三代去比一百萬請佢打呢場拳賽

鍾培生呢條友覺得一百萬比全香港人睇自己點打7林作好威咁

事實上你一個富三代 仲要唔係一般有錢個隻 去比錢offer 請林作同你打 你已經輸撚左啦

打之前你已經令到林作0成本咁賺左好多noise 令香港本身唔識林作ge人認識佢為人談吞同做緊ge野

而你鍾培生為淡氣咋 已經淪為富豪圈笑話

我話佢大學你講緊大學呀嘛

口才轉數真係冇得比

支持埋啲藍屍狗支持你全家死

我覺得佢扮嬲，但扮扮下真係嬲左

作仔真係當中共咁撚
十足十賽前外賣仔撚鳩大師兄咁

笑到仆街

有啲1999巴打現實係咪都係口齒不清個種？

鍾共話林作係pat屎
但林作已經哈羅牛津同大律師
仲枉中共平時同d網友fans賴親民
呢句說話不可一世
有d反感

好撚柒好笑 但其實林作真係自大到pk

官入場出場都有先後次序唔同排位

咁有人1m 我都唔介意做林作

半年一直俾林作笑柒
入場林作又投降冇得打鳩林作
道氣谷撚到
鐘培生上台企撚左係到面紅耳赤
諗下都笑到仆街

所以佢咪做中共嘅Fans囉，個偶像都係終極語癌

我覺得佢會認真打

約過佢隊波踢
佢係諗真唔係hea唔陰濕

支持阿作

擺明啦，不過佢PR團隊功力未夠，策劃準備不足
咪搞到咁尷尬囉，加埋林作連親人都可以拎出嚟炒作
仲唔識借呢個機會表現自己正人君子
好似競選論壇咁講一啲「激起矛盾意味嘅台詞」
connect 班基層市民聯手屌柒鍾培生

一睇就睇得出佢鳩up
加串鳩鍾生除左有錢
成個人生就係廢物
你睇佢一直圍繞住 個人才華 學習能力 同 學識 黎講
然後話自己成世人無成就
最有成就就係有人比100萬佢上台打
擺明反襯番對方上面無野叻過佢 得錢
佢其實答得有鋪排過架

然後裁決拍埋佢地舉高鐘生隻手
林作仲笑騎騎咁玩埋至抵死造型獎就正

佢重以為教得到林作做人
以為自己人緣好過作哥哥
其實林生最有分寸而佢無

咁正 期待

唔敢認

我一直以為有錢人富n代就可以脫離爛面既命運

正皮多到
睇下以後仲有冇人敢衝出嚟話作仔係人地人生污點

鍾培生EQ低左啲喎，牌面贏咁多，但氣度輸晒

兒登真係搞笑
林作都支持 佢幫向華強開單你地唔講?

富豪比錢(仲唔係自己嘅)打Oxford仔
仲要係自己熟悉的運動
人哋新手

之前都覺得林作係小丑一個 但呢次見佢咁man 明知輸梗都唔會食言 掛個勇字去做好個show 對佢都幾另眼相看

林作真係幾醒 呢鋪真係無得輸 就算輸咗場拳都會贏到respect 對佢將來條路好有幫助

相反呀富三代就真係盡顯咩叫富三代

業餘打新手 鍾培生打贏 全世界覺得合理

但如果林作打贏 佢比全世界笑到仆街

公字都作仔贏

林作真係好撚醒

大律師真係大律師
乜都兜到
攣都咬返直

popo喺公開場合都好真性情架

鍾同劉嗚偉都係最黑人憎嘅有錢人後代

通常都係講黃藍黃藍
佢講藍黃
藍行先
心照啦

禁撚住嚟贏

70:0

人生一出世就係坐係度收錢
俾你仲串啦

終於明點解食倒10A MMC，鍾共開口埋口錢錢錢又冇point吠，似支那煤礦土豪咁

比我係有錢佬個仔咁掉架真係
好心學下誠哥點教仔

唔係“終生陪葬”咩？

鍾培生嗰個撚頭
就係出自中環名髮型師之手

喂垃圾3世祖，唔係好照威架咩，你有連登ac架上黎講幾句發表下感受啦傻閪過，睇撚主過埋今年習大大點名收撚咗你層樓一陣要訓街啊傻閪3世祖

睇完林作踢波既片
覺得佢係有小小爆發力
下盤又穩
唔應該比六個月佢

終培生

林作根本只係一個為錢同自我中心既仆街
一有名人出事就去sell保險 低莊到一個點
毫無同理心
唔明有乜好支持

創意力無限
林作都係裙腳仔黎架咋 賤咀一名
公開踩自己老母 公開踩ex
有何家教內涵可言

男人，你這是在玩火

唔係嘅 賤嘴嚟計連登仔都係咁，想一個親口講一個就網上講咁解

有啲野唔好勉強

作仔

但連登仔支持 其實係反映緊連登仔本身
所以香港咪咁囉

呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

林作=連登精神
講就天下無敵
做就無能為力

點解狂舞派 拆彈專家就係票房黃藍之戰可以討論

林作鍾培生擂台黃藍之戰唔可以討論?

我睇熱門同最新回覆，如果有我會入埋去留言

咁食黃店你會唔會入去拉post

呢種背景既人往往好少拋書包，接觸得多就知
另一位就專收埋啲窮mk做會員，平時應該講垃圾英文啲人就當佢神咁拜

唔好咁大聲 陣間你比人圍屌我都係婉轉講算喇
撐林作呢壇野我睇完就知兒登仔真係

笑死 睇嚟你唔係好明咩叫撐

屌，之前睇報導，以為鍾培生應該有正常人高度
點知拍落去林作隔離係一樣高
林作已經係出名矮仔細粒
俾鍾培生個樣呃左，一直以為係高佬

其實鍾培生唔係用一百萬打林作
佢係用一百萬求林作同佢打

其實都睇到好typical兩種有錢人仔女
有啲係好有教養讀書叻，父母會比佢地出去跟人做野，所以個人好make sense
有啲就鍾培生咁，又無品又靠自己做生意無打過工，無乜接觸過出面人所以以為自己係真叻
後者見都係支那人多⋯佢地啲父母偏向唔重視家教

咪笑啦
波台狗得18隻腳指數學叻極有個譜
一班五毛狗IVE仔自比oxbridge 學歷

時事台on9仔多唔等於波台狗唔係五毛，見到like數就知點解平日成個連登咁易比PR帶風向

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

唔好拖埋人地落水
得你係到話鐘生真性情 幾型
我地就客觀評述林作口才比較好姐
話自己on9 好啦

cctoy啲熱門？

係挑釁佢
但都拎到佢著數

拉！好多林作PR

拉！好多林作PR

林作會唔會好似外賣仔咁日日打邊爐

新黎？
定假膠....

講明唔比投降
但第一拳就比人打到KO咗收工唔計

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

五毛

搵個借佢嗰句屌下波台狗啫
新嚟？

鍾培生:年輕人不講武德

林作廢極都係靠把口搵食
條傻閪俾錢出嚟丟架都唔知做咩

一早講咗有睇RTHK請林作同班人辯論，就知作仔有料同黃成班以為佢真on9

林作係黃都講得出係咪痴撚左線

都幾on9
明明都係佢阿爺有本事唔係佢自己有本事

咪傻，就算真打林作俾人打到豬頭咁都無人當林作輸
鍾共吹到乜乜champ，同個無打過拳嘅書生打
贏左都唔光彩啦

同林作對望影相個陣差d忍唔住笑

本身都覺得林作鐘共都係on9
但睇完 反而支持林作
鐘共真係好撚似幼稚園小朋友咁
Ps 冇林作 鐘共你撚有人關注咩 最小之前都睇過林作post

呢個記者會好有破壞之王外賣仔vs斷水流大師兄記者會feel

傻閪

ok

鍾共以為自己係mcgregor呀

不推文

條友真係好撚柒